【超級大突發！】ABBA 自1982年解散，35年後正式重新錄製新歌

does your mother know

Peter Paul and Mary都正

Mary

Gone the Rainbow

A Soalin'

ABBA: Knowing Me, Knowing You

五毛人見人愛老母都正

Thank you for the music, the songs I'm singing

I have a dream

Summer night city 最好聽

不過諷刺地，Björn 同 Benny 其實好唔滿意首歌，嫌佢太嘈
所以一路都無擺落大碟，連出紀念合輯都唔擺
但係偏偏Summer Night City一出之後全球大紅

Thanks for all the joy they're bringing

A song to sing

you can dance, you can jive, having the time of your life

see that girl, watch that scene, dig in the dancing queen

That’s awesome

第一隻黑膠就係PPM

60後都上連登

細個屋企就係播呢啲
由細聽到大

再舊啲都大把

差唔多7張嘢

之前睇過篇文話呢首歌暗示緊食大麻唔知咩上癮既野

呢首應該最多人聽過掛..

有時有啲ppm嘅歌我都會google下睇下有冇hidden meaning..

Johnny English Bathroom Scene, Best Scene!!! ABBA

好多都有，佢哋差唔多都係民歌風潮先驅，最鍾意講反戰

所以幾sad下
啱哂我

其實已經7張嘢 所以佢哋一定唔會再Live
但係重有新歌出，一定要聽呀
唔係好似Beatles咁

都有輕快如 Lemon Tree

經典

以為講緊呢首...

我有個朋友好鐘意fools garden果首

貼返多啲ABBA歌先，畀Peter, Paul and Mary 騎劫咗

次次聽到 lea 首，就諗起 bob dylan 條撚樣

ABBA BABA

淨係識money money money